飲完牛奶肚痛，思考緊人生哲學

坐緊係馬桶，諗緊一個問題。
假如我舊黃金出到一半，呢個時候作嘔。

咁我應該起身嘔落馬桶到，然後舊黃金跌落地。
定係繼續屙，然後嘔落地下到？

呃求巴打解答，可能陣間要做決定

嘔落地下到
嘔落馬桶到

吞咗佢啦

正路就睇下隔離有無刷牙水杯，裝嘔吐物，

btw屌你老母個post好撚核突

一定係嘔落馬桶，一舊屎點都易清潔過嘔吐物。
除非你好似我依家咁屙緊爛屎。
所以我負左你皮

未試過腸胃炎又屙又嘔？
坐屎塔 手拎水桶/膠袋

如果無腸胃炎 應該都無咩機會屙緊無啦啦急嘔
正常你都忍到幾秒 幾秒夠你cut斷條屎再洗手盤嘔完先屙

係個口到！

廁所好大咩
伸個頭去洗手盤啦

其實可以用屎眼夾斷舊屎再嘔係屎坑

將個頭向上由佢嘔出黎然後維持原本動作用口接翻再吞左佢

左面浴缸右面就洗手盤